住緊院好悶啊搵人同我傾計

搞咩

冇事嘛

生左燈瘡係臉到

傾啦！
做乜事入院

冇事啦 休息一日就應該可以出返院
醫生護士都對我好好

加油頂住啊 巴打

臉生左好大舊瘡
開左刀要留院一日

有無打飛機

你住外科病房？

巴打講下多d關於自己嘅野

冇 攰到鳩縮

照計應該係
因為係外科手術

自己嘅野反而冇咩好講
不過真係好多謝幫過我嘅醫護人員
辛苦了

26%電

同房啲人咩年紀到？

7 80到
對面有個病人幾辛苦下

無計，有事自要入嚟

一日醫生巡幾多次房？同你講咗咩？

差電啦

冇帶無得叉

咁早D訓啦

醫院啲7仔有無得差呀

訓唔著想出去行下
但夾著手指

邊間醫院呀？